星期六有咩好做

On99係屋左hea左半日
好哂時間
唔想浪費左個星期六 但又冇人約

扮錢揾Ptgf 約你囉

好貴 5-600先一個鐘

睇戲啊

凍到係被窩過成日

打飛機囉

屋企有人 點打